---
date: 2019-12-11
layout: post-en
permalink: "/g/18/"
---
## The kids had a hilarious afternoon going through my aunt’s clothes from her youth

{% prevButton page collections %}
![](18-kids-hilarious.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Børnene morede sig hele eftermiddagen med min tantes gamle ungdomstøj*
